黎智英被指勾結外國勢力被捕

source:林卓廷fb

推

老漢

推
死黑警

見到twitter Hawley都有講

要黎始終都要黎

下個可能係之鋒

晏d係咪又G峰？

官方link

又玩人質外交

所謂反制外國勢力？

push

又人質外交

國安法有追溯期

加速主義

好呀
日日話支持一國兩制
做被捕師就最幫到香港

屌 推呀

咁快撕票

仲未上熱門

痴撚線

痴撚線 幫推

有幾個post講緊

Push

OMG....

老漢哂全部

呢d on9中國罪名

屌

支那低莊真係特色黎灑埋啲無恥手段

又話無追溯期dllm

加速 加速

自己員工報導自己老細俾人拉

CLS

報復唔倒美國人就對付香港人

搵香港人出氣

總加速師

Pish

肥佬終於封聖

屌支共d反制措施就係拉黎智英佢地

人治法律 佢覺得係就係

唉！

制裁11人嬲豬要報仇

被捕師

中共講嘢你都信

推啊

真正既中國罪名香港真係玩撚完

又加速。

加速 ！

就係搞9自己國民

幫推

支那賤畜就係衰撚格,美國佬搞到你一鑊粥佢就搞返香港人出氣,夠撚膽就派軍打柒美國佬啦屌你老母

又話無追溯期。
中國法治

加速

點解周浩鼎老婆唔使拉

對美國人嘅毁制措施就係監禁香港人
大國風範

推twitter

除左佢重有邊個？

行政長官林鄭月娥昨晨稱，港區國安法未提及追溯期，照她了解，「就是既往不咎，由生效日起才執行」

推呀

之鋒咪會係下一個

捉咗最老個批

呢招咁熟面口

佢老友彭斯見到嗎？

唔敢反擊美國佬，只敢拉香港人

加少日速都唔掂

撕票

遲早都會黎 佢地早啲發癲重好

Twitter

人質外交
賊就係賊

係就一次過，中共快啲現形仲好

好明顯係要報仇。

拉曬全香港去呀笨

爭住被制裁

彭斯看見嗎

加速主義好。

清算來了

中國化

試水溫試咗個月,
終於開始捉啲特別出名

黎智英係乜國藉？

無追溯期

人地反擊既招數，係搞鳩對方，但支那永遠都係搞自己國民

共狗唔夠美國打又拎香港人出氣

上 Twitter

唔敢打外國勢力

同共匪講法律？

推

樓豬pin呢個。

得返啲奶共報紙睇

點建唔搞李柱銘
大家一樣咁出名

佢話你犯罪就係犯罪。

加速加速

人地鍾意拉就拉嫁啦，冇法律可言

日日跟踪之鋒周庭為乜，佢哋等緊1個機會

推，痴撚線

你做初一我做十五 互鬥
搞到我仔停學呀拿

肥佬今次有無機會出番來

反對中共、港府濫捕！

垃圾萬能key罪名

拉埋兩個仔

有英國公民護照
亦都有中華民國

佢無話過無，清算必定禍必及親人

可能根住就抄蘋果家...

上次通輯6個人已經係

美國出第二張名單日子近
到時會有中共核心人物

斬首行動未呀

加快吧

每個禮拜五準時見

PUSH

拉哂全部啦

真心信冇追溯期班友最撚癲，共產黨呀屌你老母，咁都信

唔出奇 比外國搞完就搞香港人 人質外交

Tui

開片

好撚期待第二輪

腳 石頭？

我想問如果創辦人真係判左監
蘋果係咪要賣盤？

又想電話搵料？

拉得好
拉佢一個效果可能仲好過一萬人

連登仔仲打左2日飛機

Pin 呢個
Twitter 要人

完全感受到咩係 萬夫莫敵

睇下點入囉
勾結係咩定義先
溝通交流政治唔撚得？

總加速師忍唔住了

賣行廣告果陣冇
而家有，吹咩
廣告仲有話極少數會犯

Now 出左新聞

幾時拉埋gphone嗰啲？

反制

凍結＄
搞apple cash flow

報仇要定義？ 你又岩岩出世？

搞唔到美國佬 搞香港人
中國人本性

冇追溯期
之前遊說落
星期五先制裁
所以計星期五
合情合理合法

同港共講道理？

邊7個

樓主PIN

港共真心想玩大佢

我講點入罪呀 理據同證據
報仇係動機 你咩事

仲有邊幾個

pish

充公班支那有7萬億果班高層反制

肯認係五毛未？

痴線

劉鶴同美國簽約 勾結外國勢力
削弱國家主權 拉左未

同問

何小姐睇黎係時間問題

留香港除時俾人捉

全世界上twitter search Hong Kong 然後 retweet

李旺陽點死 入罪講證據？ 我對眼就係證據
我對耳就係法律 here is China

拉咗7個

好大機會不公開審訊

直接判有罪+入獄

tui

7個

呢D叫反制

比美國佬玩完就搵返香港人出氣

同中国人講定義少年你真你太天真了

人質外交

人哋係加拿大籍定英國籍

佢改左幾萬次名覺得會無人認得佢

係咪狗隊自把自為拉人？明明出左制裁list之後，大陸個邊連胡錫進都靜左

黃之峰 何韻詩 周庭 呢幾個都係高危

忍到個幾月就要出手

反制了

PK

定義=可漂移的龍門

然後話好嚴重 唔俾保釋

長痛不如短痛

不嬲都唔係照佢理解

會唔會查封埋蘋果

其實可唔可以cap埋邊7個，唔係個個想幫百份賺點擊率

應該係班港共官叻唔切

黎智英佢之前講過預左
但我都接受唔到

淨係講拉埋2個仔，同埋壹傳媒高層

不嬲條柒婆講既野無句真

佢夠話如果大多數人認為佢唔掂要落台啦

仆街啦屌

柒婆：我俾人制裁你哋班30000黑警都要陪我俾人制裁

支共港共真係好撚易捉套路
自己係外邊受氣就返屋企打仔
屌垃撚圾

比人制裁完玩報復 好呀你玩得幾撚耐呀港共 屌你老母

拉咗幾個壹傳媒管理層

oncc 有live

呢啲小兒科啦
最勁係凍結資產
做鳩蘋果

咁攪法咪又加速

點會靜

香港雞飛狗走

所羅門好撚忙
日頭要返工
夜晚又要跟香港news

佢點解無叫啲仔走先

佢返咩工

曾美華

狗拉定支那国安拉？

肥佬黎

諗左兩日都係人質外交反制

打份工都拉？

痴撚線 仆街中共

次撚次都係咁

又加速

其實都預咗

好撚過佢溫水熟青蛙

唔敢反擊就捉香港人

好撚威呀

佢話有就有冇就冇
佢d 條文睇都無意義

套你老母路

支那加至超光速

冇諗過係連坐法

黎先生

黎種做法，祇會迫使世界人民讓他們的政權更緊密靠在一起，對抗中共，黎的野，係國內做同香港做，係有本質性分別，因為係香港做，世界係情感上會受衝擊，就好像東西栢林一夜間分離，西栢林被圍，同盟國開辟空中走廊，都要用空運支援西栢林個種感情

舊橋，捉幾個做人質，到時討價還價。

再加速。

====================
港區國安法實施超過1個月，警方國安處今早拘捕壹傳媒黎智英等7人，涉勾結外國勢力，違反國安法。
黎智英被捕罪名為涉嫌違反國安法第29條中，勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪，另涉及詐騙。
另消息人士透露，警方亦拘捕其兩名兒子，黎見恩及黎耀恩，兩人涉及勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪。此外，消息亦指，多名壹傳媒高層亦被捕，包括執行董事張劍虹、周達權；而身處海外的黎智英左右手Mark Simon則被警方通緝。
====================
黎智英+兩名兒子
壹傳媒：張劍虹、周達權
仲有邊2個

下一步封報館?

所謂反制

之鋒同周庭都危險了！佢地

Yep

Immediate revenge too on Sanctions....

痴撚線一年拉幾多次！
港共而家只可用蝦香港人，垃圾

我以為佢之前講到話唔撚驚係因為保護咗啲仔女先

周庭

另消息人士透露，警方亦拘捕其兩名兒子，黎見恩及黎耀恩，兩人涉及勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪。此外，消息亦指，多名壹傳媒高層亦被捕，包括執行董事張劍虹、周達權；而身處海外的黎智英左右手Mark Simon則被警方通緝。

乜原來佢哋覺得拉咗黎智英就有用

香港變左西柏林，成為抗共第一線，個柏林圍牆就係我地心中。

可能諗左3日 都係決定反制 博下英國唔會跟隊出magnisky Act

做人質

又人質外交
不愧係流氓政權

國際金融中心

又一藍黃之分

藍絲狗官就會叫仔女去外國先

莫須有

而家係向香港傳媒宣戰 好快啲傳媒就會自我審查 自我噤聲

今日國泰一定好好生意

支那忍唔到手了

所謂反制就係打9香港人
中共

支持 加速主義

支共果然玩人質外交，火水救火

支鋒著草未

國安部直屬北京政府點樣自把自為，肯定係維尼落柯打反擊
自己唔敢出聲就搵啲走狗吠下試反應

打唔贏美國就搵香港人發洩

係東柏林,西柏林係台灣

肥佬黎真係又傻又天真
一早就應該著草啦！

肥佬黎一早預左被拉，準備左蘋果日報安排，拉多幾個管理層就係斷佢後路，捉完管理層再捉2個仔，睇你揾邊個頂，玩到蘋果日報執笠。

我覺得係製造恐慌 要拉點會畀你睇到
根本佢哋係籠中之物 拉之前順便利用佢哋嚇下香港人

反制措施就喺香港人質
匪共又然

人質外交
都痴撚線

敢條撚咩，佢地無order廁所都唔敢去

邊個上位做老闆就拉邊個

著唔到，有一單非法集結喺身

有120萬藍絲支持拉肥佬黎，因為搞事和亂作新聞，

你啱，自以為是左

搵香港人出氣
美國會理你咩

擺明就係政治報復美國制裁

反制制裁連坐

都就快2021仲玩呢招

當有頭有面既人都拉晒 中共就會用普通市民做人質

反制 就係拉鳩報紙佬
人唔笑

睇下今次幾時放人

我覺得佢國安法後都仲有做野....忍唔到手咁

有case係身

睇下個人數有冇下跌就知中共白色恐怖有冇用

而家等英國佬出手

有案係身

橋唔怕舊，最緊要受

加速到咁一定出

要走實走到，不過佢一早講明要做烈士，古有戊戌六君子，佢都想成為香港六君子。

奶共fb，你仲跟唔跟美國法例停777 account?

要著草點會走唔到

唔覺得會放

通緝Mark Simon?
真係當人地係「助手」？

#146030

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

用得國安法
大條道理唔放

佢想死得轟烈

佢話左唔走

美國佬之針

佢兩個仔竟然冇走到

咁拉咗黎智英係咪侵侵會收返ban tiktok, wechat嘅行政命令?
唔會吖嘛
依家美國係要滅你黨，大陸喺香港做任何野都唔會改變到呢個大局

支那自尋死路

果然Tiptok就係中共媒體
想搞返「美國媒體」蘋果

你啱，出面有po話其他高層都拉埋，咁應該係黎真啦

中共以為得吖嘛 就算唔得 佢咁做已經可以令香港傳媒自我噤聲

光復香港，時代革命

去美國領事館啦

唔會啦
香港人根本離唔開蘋果
不問政事都大把野睇
藍絲都要屌住睇
香港有第二間非官媒有咁大規模咩

要著實著到嘅！出海游水
游吓游吓就游到美國㗎啦！

下一步會威嚇訂閱者 當成資助恐怖份子

其實佢有係咪共和黨背景？

呢招反制措施得華豬先做得出 好大盤棋

就睇香港人頂唔頂得順 真正唔驚之餘仲可以反抗
搞蘋果只係開始...

終於開始玩人質外交LU

又鳩拉

我諗難d啦
先唔講本passport俾人收左
佢應該24小時俾唔知幾多隻狗吊住尾

推, 加速師又出動

肥佬黎咁大年紀，就係判十年，都等到同終身監禁。

CCTVB: 仲有欺詐罪

共產黨應該嫌頭盤都唔夠多人

支那駛咩判
坐住等，坐下坐下已經十年

應該有一兩個高層係外國公民睇下各國反應先

其實侵侵講明都當左香港一國一制，人質外交仲會有用咩？

推一推先

有人睇有撚用， 蝕輸住錢做

快撚啲拉佢上去審，阻住地球轉

莫須有，同支那一樣被叫雞唔比錢之類

張崑陽話口未完

隨時拉幾億人

仲要2個仔一齊

報驚

中國都判咗個加拿大人死刑，最叻國內拉人打靶呢招

爛仔國家你對佢有咩期待

蘋果係唔係要執粒

佢就係做俾美國睇，距離一國一制，差遠了

三條罪

因為就開戰了

南海應該就快開波

唔放都未定

係中國面前只有中國國籍

佢應該有Plan B

肥佬黎本身係英國人

中共:係黃皮膚就係中國人呀

你估佢唔知咩？ 佢講明要反制嫁喇

可能要賣盤
但應該一早已經搵左人(正常既話)

PLANB咪走難到英國

On9

反制美國就係對付中國人,中國又然

金仔都識射下導彈發皮氣
強國真係

安樂收皮要拉埋蘋果陪葬

邊個接手邊個被人拉， 邊個願意接

太遠，不了

而家係講拉8964學運領袖之後俾佢保外就醫個種人質外交,即係捉D人黎換政治利益,或者換返自己D外國間諜呀.同一國一制有Q關係咩.
不過無拉MARK SIMON證明中共仲係怕直接郁美國人.

佢不嬲都淨係識搞自己人，真係好有特色

有無得要求立即上庭

制裁李桂華

唔係香港 通緝緊

Mark Simon唔喺香港，拉條毛咩

佢佈左咁耐，大把證據係手，想立即坐

通緝緊喇

通緝緊喎

而身處海外的黎智英左右手Mark Simon則被警方通緝。

唔好玩啦，大把證據

果D「證據」如果入到，咁先好玩

佢以為搞香港顯示到自己有幾強硬 幾有決心
但香港作為國際自由社會嘅一份子 咁做只係令其他國家更加驚中國 因為中國想用香港嗰套管治全世界
所以中共越搞香港 距離勝利就越近
前題係香港人要頂得順呢段痛苦嘅時間

請教下 點樣實走到？ 24小時比人跟緊

又係出面受左氣返屋企就閂埋門打仔出氣

撕票加速小粉紅

支爆三寶

痴鳩線
拉撚晒

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

不設公眾旁聽

推我願榮光歸香港

愈燒愈大

港府反制措施

屈個大中華膠勾結外國勢力

制裁11名中港官員的反制措施？

無話頂唔頂，都話左攬炒本死ga la

希望多D人be aware好過be next

反制措拖＝搞鳩香港人

追溯期？？？

全部一齊推

up

會唔會拉劉細良

人質手段

五毛成日話可以食兩家

推推推

美國可以撤僑了

無膽匪類
淨係識打壓
出兵打外國勢力啦

老屈

國安法自盤古初開已經生效 追咩溯期

支那愈黎愈似用黎從新團結世界各國嘅工貝

夢之歷險

佢個仔開餐廳㗎喎，咁都有得屈

美國打中國
中國就打香港

反制措施？

當年中共咪又係靠勾結蘇聯起家, 而家話人勾結外國勢力真係得啖笑

走唔到㗎啦日日有人跟

餐廳有外國人幫襯=勾結外國勢力

俾外國人制裁，就搵香港人出氣。

Dllm

冇所謂啦 話明攬炒 已經預左

悶唔悶d

282會唔會除牌

香港好似變咗美國嘅城市咁。 佢唔反制美國人，反而反制香港人

我記得佢有講警察係唔可以以國安法去拘捕香港人
國安局先可以咁做
警察用國安法去拉人係有問題?

仔都拉埋
唔跪點算

聽日咪又係放番出黎

Agger
攬炒除左經濟上
人都有機會被攬炒到
香港要點贏就要睇外國下一步點做法
我地能力做到既就係將件事散出去

黑警咪開設左新部門係關於國安囉

轉頭佢話係國安局拉/命令拉就得

好心佢一早去美國remote 做啦屌

71 警察已經用國安法拉人喇

一早講咗佢要走，死都唔走

應該會送中

都話去游水囉！
游水都唔俾呀?!

如果要有人 犧牲，我想 佢哋搞老野先，後生嗰D 希望越少越好

黃之鋒 周庭個幾個 日日被跟蹤都好危險

有分別？

走唔到，法庭唔批

cls 極少數？

...

一定係以言入罪啦
真勾結佢搵撚到咩ON 99

以佢咁既身家 要走真係無難度
定仲想賺錢？但佢就算走 都一樣賺緊嫁啦
只可以講真係愛香港

當中國唔怕攬炒 其實香港已玩完

即係游到出公海d跟尾狗會hang機定點？

藍屍唔係好興話邊個邊個會唔會叫佢個仔上街示威呀,唔會呀嘛
淨係叫人地個仔去

點解拉肥佬黎個仔既?

推。。。。

香討班五毛狂推單新聞
大家去屌柒吓佢哋啦！

六四之後堆技術禁運，拉左N個放左N個政治犯都未開返啦
依家香港事件加貿易戰係美國先禁你，貿易戰已經去到開天殺價級，而且再加埋用軍事壓力，日日派戰機係門口走轉，又打台灣牌，你為反制先拉香港政治犯之類
個主動權係美國到，你用返64個招有乜用

呢種特別Case 送番大陸審 都唔會知

又搵香港人出氣，正仆街

等睇韓正王戶零落鑊

最好返大陸審完再打把

被美國打，我打香港

好撚無用支那閪

游游下游埋隻快艇度
即刻出公海駁大飛然後再駁大船

遲早佢都有心理準備

佢做咗咩野

唔比佢出境

有d似以前打杖將自己人民釘係十字架上面擺係前線，搏人唔敢打過黎

不過佢九成一開始就當成班泛民同外國人係外人或者人質，成個感覺好似返番古代

唉 下個一定到之鋒同周庭

消息指，警方國安處今早拘捕數人，包括壹傳媒創辦人黎智英及壹傳媒多名高層。

原文網址：

呢啲就係反制

愛香港就唔好留喺呢度死

綁匪撕票都收唔到錢嫁,但係都會照撕票.

都係果句好心佢哋走啦

BC，咁玩法英國唔做嘢都唔得
為咗啖氣，加速拉埋英國落水🤦‍♂️

肥佬黎兩個仔有響蘋果做咩？

又係拉le d人

走唔到 因為6.21包圍狗總案

到底後邊話事係邊個
做啲野亂鳩咁黎全部好似見步行步
完全好似無預期過下一步人地會點反制

瑞士銀行要即刻做嘢就真！
講緊7萬8千億嘅共產存款

再一次自證xxx係唔倒唔得

2 個仔 同 壹傳媒高層

日日訪問香港移民講外國生活係點

我覺得班狗根本係冇料到先用「涉嫌」嚟上門刮人搵料
連其他高層都搞埋...

又要轟twitter國際文宣戰線

你on9
宜家支聯辦班友落哂面
好撚嬲架
唔做盡d又會比上面覺得係鬼
制裁唔係講玩 好多資產美國宜家開file
慢慢查來源

一齊推

P

呢次真係加速主義
本身肥佬一直唔走就係預左俾你拉, 否則一早走去外國或者台灣啦

拉英國人

反制美國

係度添煩添亂！

法庭未定罪 所有都係涉嫌

中共被美國打 所謂還擊就係拎香港來出氣

綁匪撕票係因為你唔知點捉到佢啫

但依家係俾美軍包圍想攻入去，但入面有人質被挾持
你認為出面既美軍知道個人質已經死咗，仲會唔會大開殺戒

舊橋、有冇啲新招數？

肥老黎有冇綠卡？

邊忽睇得出勾結外國勢力

估到呢D係反制

又係靠嚇,告得入先講

支共哪有誠信

拉BC, 英國又有聲出

所以黑警一定要禍及妻兒

冇法治審訊

國安法話有就有

個官係林鄭委任 你覺得呢

趁美帝放工即做野，侵侵會唔會開OT？？？

拉返大陸受審

我意思係狗拉人 一定係用涉嫌字眼

肥佬孭住單案都無得出境
之前申請取消出境限制法官唔批

仆街

即日開庭審判亦得
送返中国人民法院都得

壹仔高層都勾結外國勢力 ???

原來係咁, 咁RIP了

cls

開始癲，報仇又唔敢玩咁大

可以秘密審訉，外間完全唔知有無証據提上法庭
之後直接向外公佈罪名成立
同中國國內玩法一樣

CLS HK is sick

咁點解唔入美國領事館拉人？

港共見香港人唔識反抗
梗係可以踩到上手心口

支那國真係short 撚咗

咪玩啦，肥佬一早想走，佢向高院申請離港去美國開會，但法庭唔批準佢出境， 佢唔係唔想走，係走唔到，不過佢都估唔到今次支共港會直情抄佢家

一比人制裁, 咪決定踩行油, 反正無得翻轉頭

咁佢又真係有勾結喎

係就好

一個人冇得勾結外國勢力，要有埋外國勢力，冇外國人拉埋好肉酸架

港共仆街冚家鏟

Gogogo

肥佬黎唔走係咪苦肉計嚟

香港已經玩完，之後只會同啲下三流發展中國家合作

mark simon都俾人通緝

屌 竟然搵香港人出氣

蘋果日報出咗英文版=外國勢力

唔係助手咁係咩？

佢想走大把人幫到佢走啦
佢一早預咗被捕

fuck..

拉咗國際更大迴響

其實係俾人跟到實，根本冇得走

好撚顛呀

唔會估唔到
但無能為力
其他人估唔到比佢拉埋就真

mark好彩唔係香港

咁搞美國人法，美國一定加速

中共從來都係咁
其他國家做鳩佢 佢捉自己人就話人地勾結外國勢力
博鬼佬唔敢再有動作”害人"

又搞美國人

唔會搞到 因為唔係香港
但又加速

懷疑洗黑錢，老豆間公司年年輸錢，仲有咁多錢開餐廳

連管理層都拉埋？

邊條紅官審 即係法治而死
香港讀法律冇撚用

莫需有，任告

壹傳媒旗下香港蘋果日報人士今早向中央社記者說，張劍虹和周達權同樣被捕。

這名不願具名的中層人士說，對於黎智英被捕，員工早已心裡有數，而黎智英本人也有心理準備；但張劍虹和周達權被捕，頗令員工意外。

這名人士說，雖然蘋果日報員工關注這次逮捕行動，但並未人心惶惶，大家都是謹守崗位，做好自己的工作。

今早7時許，警方逮捕了黎智英及其次子黎耀恩，指他們涉嫌違反港區國安法中的「勾結外國勢力」罪。另據媒體報導，黎智英的長子黎見恩也同樣被捕

全部好官

而家40-50架狗車入緊將軍澳工業村

Twitter!!!

好嬲

最好笑係專捉佢口中嘅同胞去威脅外國人，共產黨絕招

抄家

如果勾結外國勢力係咁危險既野
冇可能只抽黎智英佢地

好似你知有班真正既恐怖分子就喺你個區，冇可能唔出盡力秒殺佢地，以防佢地下一步

美國同中國兩邊係度摸緊大家底牌. 我都好期待5眼下一步會點做

錯啦！一走入去美國領事館，咪得囉！但肥佬黎話明，為民主不會逃

有冇手足係果頭做嘢

睇緊live
勁多死黑警入去蘋果
DLLM

Respect apple

邊到的

倪匡寧可信妓女，也不信XXX

成百幾隻入咗壹傳媒

Cls起碼百幾個

做乜鳩

應該封報拉人

終於唔扮

唔講仲以為有恐怖份子

袁爸話肥佬黎喺華盛頓都幾多人識同尊重
因為肥佬黎直接同過啲議員講，美國要反省同檢討呢幾十年嘅對華政策，點解而家先識醒

起碼幾個環頭總動員

走入領事館，中共咪閂咗佢囉，成都領事館都冇咗。

做大龍鳳，都幾on9

總部仲有冇人，有人就閂冷氣 等佢地慢慢獀

你制裁我11個人，我屈返你哋11個

會唔會有一日蘋果日報變左被禁刊物架

以言入罪，港共可恥！

拉尻黎智英就當反制 ?

係都連登先

央視新聞

嚟緊果輪制裁會好撚勁

反制開始

係撚佢個仔

拉肥佬黎就係反制

唔係點加速？

你無講錯

共產黨當時對國民黨有用過

好似就係叫平命去擋子彈 搏對家唔敢開槍

對家的確唔忍心落手

共產黨你唸到既仆街野佢都會做

呢d就係佢地口中既超限戰

成百個黑警搞緊TKO蘋果日報

幣在仲未意識到，而家美帝話鳩知你共匪劏哂14億人，總知你做乜鳩都distrust。美帝氹氹圈同終蟈周邊國家，包括俄羅斯，都傾掂數，圍撚住你自己狗咬狗，自生自滅!

其實係咪講撚明有追溯期

領事館塊地唔係美國買起咗咩

2分鐘前有架流動指揮車入埋去

次次唔夠人打
就發老皮震攝港人

台灣聯合新聞網

班警察衝緊入蘋果

睇黎呢單野之後美國一定會光速

黑警自己咪係恐怖分子

Push
CSL 呀
愈多人知愈安全

點搞呀。。。。。

下次會唔會到連仔

講咩外國勢力
直接講美國算啦
直接開美國波囉

英國人瞓醒就會出制裁

蘋果睇黎都完成左歷史任務
要退守台灣

Cls

支共用政治搞肥佬黎真係唔知個死字點寫

最後入唔入到罰都好，目的就係要癱瘓成個壹傳媒運作，再凍結埋資金，好似打星火咁

痴撚柒線

你信支那

兩間大嘢無得唔做，係NYSE有上市

Yes 留得青山在
多謝你, 肥佬黎

蘋果LIVE

話你勾結就勾結隨意拉人
我做生意都唔會再揀香港

推 有冇live

痴撚線 反制裁就係屈鳩自己人民

你估得大陸有洗頭艇

當差正仆街!

now news fb

睇嚟準備拉哂所有蘋果日報員工

呢件高分廢柴有邊次解讀係啱既

承閣下貴言

咁搞唔係想迫都美國將成個警務署現金出糧啊

禍必及妻兒現實版

韓國逆權大權劇情搜報館

蘋果自己咪live緊

肥佬黎有報紙影響力大好多

所謂反制 但肥佬黎揸英國護照應該外國有權介入調查

所以唔該暫避外國
如果響外國都被洗頭咁就

李柱銘.....日落啦佢

一定喇

都估到啦
人質外交
剩返一招咁大把

有冇人po篇新聞上支那口交部Twitter去窒下佢哋

cls or csl?

恰D蝦毛出氣

屌佢老母，港共俾美國佬搞，你夠薑去美國領事館拉美國佬嘛，搞9 肥佬黎同蘋果做乜撚

肥佬黎 一定押返大陸判
#好人一生平安

你估仲係香港審訊咩
押返大陸被消失

香港秘密法庭

佢兩個仔都俾捕，咩料？

發爛渣

推上國際

美國領事館係自置物業，傳聞內有海軍陸戰隊

俾我就 即刻 射氫彈 核試

外國人同返自己政府=勾結外國勢力
你懂的

咁樣搞一搞，英國佬應該都快出野了！

要走領使館 領使車 專機啦
大家唔搞分化課金幫手已經夠

宜家判罪唔洗証據架喇
港安法佢地口講你有罪就有罪

你覺得中共有咩做唔出

雙手反綁

咩重犯唔知以為，有乜必要

詐騙係叫人課金？
上兩條估唔到

諗起都唏噓
如果係舊年咁樣搞蘋果，今晚九成各區開花

時代巨輪一直轉，無上年開花，今日都唔會加速咁快，點會想返轉頭

莫興有你走去估？

痴撚線..

你屋企用Window都勾結緊啦

輸了
黎智英被一鑊起晒
香港新聞自由正式玩完
唯一一間唔跪既傳媒

你屋企無window?
住工廈都有窗口啦
定你想講Windows

聽電台講詐騙係違反租約

我估就係秘密監聽破解佢既野搵到就連坐法

twitter要人
twitter=國際戰線元氣彈

Steve Jobs 走咗Apple 係咪要賣盤？

有冇link可以幫手retweet

未整合

黎智英本身係英國人

正在媾結外國勢力的所謂猿粑粑點解無國安法通緝，無國安法去搜查公司屋企？用哈腦